四年長跑完咗

同男朋友一齊四年
啱啱分咗手
其實已經算係同一個生活圈子
而家唔知點算
唔識點樣可以面對屋企人
或者係朋友
好驚佢哋問起

點解分手呀

哈 又一pair分手 開心～

檢討吓自己

幾歲
點解分

點都會問起既
不過拍拖一段關係完結
如果朋友同屋企明白你既
始終點都會撐你既
btw做咩會分手

其實我哋都係比較細個（唔好屌
兩年前已經講過好多佢嘅問題佢自己都知
佢話會改但係我等唔到

試吓唔好咁

四年就叫長跑

我講分手的
自己都有一定嘅問題
會改變下努力做更好嘅自己

20
因為佢好唔成熟
唔係因為原則性問題分手嘅
係問題累積
譬如佢好多嘢都唔做咩都我做晒
慢慢有改變嘅但係我等唔到

有咩好驚

問起咪話分左手囉有咩問題？

其實拍拖拍得耐
唔係因為原則性問題都係因為小事累積
壓力好大所以分

我好細個咋
我可能覺得好耐啦
歷練未夠
身邊啲人個個都係一兩個月半年咁
所以覺得自己拍咗好耐咁
唔好意思

唔想俾人問長問短我屋企人會

就係平時會成班人一齊出嚟㗎嘛
然後而家咪變咗唔得
可能會少咗好多朋友
同埋大家都見過曬屋企人
仲有我好多嘢喺佢屋企

姐係有咩問題

20歲大把世界啦，今次分手咪當係人生嘅練歷
好快會過的

20 歲可以有幾成熟

無野既
咁你都忍到四年先分
咁件事一定你都比左好多耐性啦
同屋企人講既咪當係你自己既經歷囉
學你話齋你都有野要學習嘛
咁咪當對朋友屋企人交代
係一個你自己學習面對的經歷囉

廿歲就要追求成熟
香港地做男真係慘

舒服

日日打機
乜都唔做
全部野我做晒
你當湊仔咁

知道！純粹係初戀所以比較唔開心

多謝你認真咁覆我

日日喺屋企打機咩都唔做
唔係要佢成熟
至少有自己興趣呀
可能我表達得唔好唔好意思

二十歲頭拍拖都係puppy love, 真係未聽過有情侶可以跑到最尾

有嘅，可能係你啊爸啊媽個代會有

人永遠都係覺得自己可以做到嗰萬分之一嘅機會

即係佢冇上進心
你等唔到佢變有錢
所以分手

拿拿林溝過條仔就會忘記佢架啦

乜都唔做
完全冇自己嘅興趣
放學返屋企打機

而家好多人都係咁 邊有我當年咁成熟

加油
會過去的，先令自己進步！
我地情況差唔多

廿歲就要求男朋友有錢

讀緊大學?

所以寧願唔拍拖算
我亦都唔想傷害任何人
亦都唔想俾人傷害

打到堂又唔上 eassy又唔寫咁？

知道！
你都要加油呀

...
從來唔使佢有錢
食飯買嘢好多時我俾晒
我只係想佢自己有返自己嘅興趣
至少知道自己要啲咩
唔係每日喺度打機

好慘 四年都好耐

佢讀緊VTC
我出嚟做嘢了

廿歲咋喎 樓主又有咩興趣咁巴閉又有咩咁成熟？

此post已完

打機咪係佢興趣，講白啲你唔鍾意佢20歲仲成日打機姐

有上堂嘅
只係放假放學所有時間都用晒黎打機
平時節日嗰啲
唔會有任何驚喜（不過四年嚟一兩次更係有嘅
所有嘢都係我plan

係呀
我都係想陪佢成長姐

其實佢都係讀緊書啫
打下機減下壓好正常
出黎做野搵到錢咪得
洗乜理佢有冇興趣

咁點解打機唔可以係興趣先

雖然係性格問題黎既，有d人放假鍾意hea下攤抖下，有d人鍾意學好多野去下活動咁，無話邊個對錯

但如果你逼迫對方變成你想要既人，咁其實對佢黎講都好辛苦，對你而言就事倍功半，不如你下次識新男朋友，諗清楚自己想要個咩人，搵返個你覺得適合既人啦

大家價值觀唔同 早散都好嘅
每日起身同自己講聲加油

唔係所有時間都攞嚟打機。。。
最少都要有自己嘅目標啊

正 分啦 條仔似廢

我同ex都係因為黃藍問題分手

講緊係對未來有幫助個喎
我唔可以話打機唔得
只係佢打機都唔叻

咪又係想搵個成熟（有錢） 照顧到自己（有車有樓）既男人 我明既 個個女仔都係想咁 你係一個正常既女仔 唔需要覺得有問題

男人40歲都會打機啦

認真分係好d
等呢d咁大既改變你起碼要等多4-5
邊有咁多青春

但係平時都係
洗衫煮飯所有嘢都我做晒
呢樣亦都係一樣我覺得頂唔順嘅嘢

樓主唔鍾意人地放假打機，但其實放假打機都無問題姐性格問題黎

我有陪佢打機㗎，我自己都好鍾意打機
但係我問佢想要啲咩佢又答唔到。。
我覺得至少要知自己想要啲咩啊
同埋拍拖係兩個人付出
生活上所有嘢都我做晒

不如考慮下我，我熟晒了

呢樣都係其中一樣
我男朋友屋企人係紅底
佢叫我大個要喺嗰邊買樓
同埋佢哋屋企嘅諗法係覺得女仔應該咩都做晒男仔係咩都唔使做

正正經經識返個女仔囉

宜加廿歲唔打 唔通40先打咩

講真如果我係為咗錢就唔會一齊咁耐
同佢一齊咁耐所有使費我俾晒
節日嗰啲完全唔會有驚喜
我plan

比較細個又等唔到你講乜嘢

屌 你講分手開乜柒post 講到取暖咁 係都個男嘅開啦

20歲都唔等得
你咁急做乜

多謝你

睇吓我其他講咩我表達得唔好佢有其他嘅問題令到我放棄

明既，你想要既唔係佢有自己既興趣，係要未來可以搵錢既技能（成為佢既興趣）。

真係及早走會好啲，因為進步速度唔同，再拖只會愈辛苦。

希望你搵到個跟得上你步伐既人

佢兩年前已經係咁。。。
然後佢話佢會改
所以我等咗兩年啦
佢都唔改然後我咪等唔到
唔好意思表達得有啲差

20歲
講真你又夠唔夠成熟？
好多人三十歲都鳩下鳩下咁...

咁你又成熟得去邊呀臭閪？
味撚成日將成熟放係咀邊，
佢就好彩，佢解脱左你條臭閪佢好彩

係一個經驗 你主動分手代表佢真係唔掂
希望樓主下個更好

可能算命師傅話佢得30歲命

可以睇吓我其他講咩

洗衫煮飯……20歲咁快同居了？
人生志向呢，可能過幾年會搵到既，或者過幾年你既人生志向都會有唔同，但你等唔到去咁耐，都唔怪得你。同埋你已經做緊野，諗緊野唔同左都正常，佢做返1,2年野都可能會慢慢有轉變

聽落去咁撚假膠

咁呢啲真係早走早著。。。

你介唔介意講清楚係改乜，有啲嘢唔改都無傷大雅，佢都可能好唔妥你某啲嘢

真㗎
不過我表達能力有啲差咋

樓主睇你講野 應該都唔算係好雞

如果你男朋友係愛你既不如再傾下

講真冇人係完美 你第時都未必會搵到一個你心裡邊十全十美既人

只係到時你自己都有所改變 有d野會將就左冇咁計較

你似係鍾意啲work hard型嘅人？唔試過唔知自己啱咩人嘅，睇開啲啦

可以睇吓我其他講咩
表達得差唔好意思

佢唔夠在乎你

我個ex 太黃
又死要堅持太子站死人
次次都因為呢d鬧交
覺得佢俾人洗哂腦

你都係冇拖拍 開心～

Why

我自己咁認為啦
發展對未來有幫助既興趣固然係好事，但亦唔代表對未來冇幫助就係衰
好多人興趣係音樂係攝影，甚至連業餘都稱唔上，咁你係唔係會認為係唔好既興趣?
所以只能夠話你唔鍾意伴侶打機/每日花好幾個鐘係打機上面

如果傾完冇改善，放手都唔係壞事
希望個男仔同你分開後有所成長
C打仲後生，4年冇咩大不了

唔好理上面d連登仔冷血回覆。

比少少時間自己，可能一星期，消化下先。
屋企人親戚果d其實都比你成熟好多，食鹽蛋過你食米，佢地自己都拍過拖分過手, 拍拖分手呢d佢地其實比你更理解，唔洗擔心佢地會點講，直接同佢地講其實係好事。

其實你話分手既 你應該好開心 仲上黎開post想做乜 ？想我地認同你？ 用左4年時間去証明自己係好人 我寧願你早啲分開 搞到對方錯哂咁 其實你容忍咗佢咁耐 佢當然唔會覺得自己有問題 不過算啦 都分開咗

各位真心唔好意思
多謝有認真俾意見我嘅人
我開post係想睇睇吓其他人嘅諗法
當然我一定有自己嘅問題
我會盡力去改
我係驚自己會後悔呢個決定
同埋我表達能力差

讀緊大學？
唔怕過幾日搵過個咪得

連登 - 全香港最大的兒童討論區

你藍絲無人想同你一齊好正常姐

離婚都係咁啦
咪仲煩

做好自己
下個會更好

係嘅

多謝！

係係係
搵佢地商量下？

結束愛情長跑唔係解結婚咩

講真，20歲既話，我屋企人都唔會expect我會拍拖到結婚
講到你男友咁廢，佢中六畢業出黎做野？

笑咗

樓主幾時同我長跑

打機點解唔可以係興趣先
打機好過出去溝女

Sad
我近排都同6年既女朋友散左
唔知佢仲有沒用呢個acc

四年又有幾長啊?
打機咪你男朋友既興趣囉, 自己都唔成熟仲鬧人唔成熟
好彩你早啲同個男仔講分手咪鬼害人

20歲
以為3X歲人老花黃

勇敢啲面對 想喊就喊 想玩就玩 顧左自己感受先

利申 拍拖十年 啱啱分手過來人

中學到大學係好易分手
唔洗咁介懷嘅
啊Q啲諗 因為性格唔啱而分都可以好嚟好去
派帽散個啲真係del定contact都得

你地咁細個就拍拖。

如果男嘅唔成熟，你身邊嘅新世界（例如大學、工作環境）、新識嘅骨友，係會好易咁拎佢地同你ex做比較。

冇辦法。

20歲唔好撚拎出黎講啦

我30都係咁，不過有層樓

4年都叫長跑

關你屋企人鳩事

四年叫長跑？笑死人咩

是朋友打錯。

唔使理啲人

屌唔驚啦
如果你屋企人問「咦點解啊邊個邊個呢排唔上黎既？」
你咪話「我地鬧交/分手啊，比d空間我，我遲d再同你地講」咪得
愛你明白你既人就唔會係咁jer住啦

20歲讀vtc其實都就畢業
讀緊大學就話可以玩多兩年
就畢業完全冇諗過返咩工
唔怪得樓主嫌棄喎

連豬仔都無埋Lu

20歲, 仲讀緊書, 個人仲係on99咁都好正常姐
唔係話你接受唔到有問題, 你都有權搵一個更加有planning既人
不過價值觀冇話對與錯, 你覺得佢唔夠好, 飛佢既同時
佢同你分手同樣可能會覺得鬆一口氣

女人比男人更加早成熟, 覺得自己青春好快冇, 成日逼個男方上進, 快D成長
時間既野大家都係得咁多, 冇話女人既時間就珍貴D, 憑乜野逼個男既改變自己成長節奏去配合你地?
衰D講句, 既然你地好似你地咁諗到咁易老, 男既大可以自私D諗, 拖到你三十歲先食返你轉頭, 甚至先飛左你搵過個後生D仲好啦
係咪覺得咁樣諗好多計算好重機心好仆街? 其實同上面既諗法同理架咋

20歲男仔 個個都係咁架啦
而家有幾多香港人真係可以屋企環境差到
細細個就出黎做野搵錢 逼住成長

正常20歲year2 一定鳩流流
有得玩就玩

中出即

樓主廿歲有咩目標咁屌閪？

呢個真

你知自己做緊咩咪得
唔洗同呢度d人解釋
每個人價值觀唔同，都無辦法理解曬你地四年黎既經歷啦
揀得分手，最緊要之後唔好後悔就得

睇你個名都覺得你份人好重偏見，既然對男友不滿成見都形成左，分手係好事

嫁比我

所有駛費你俾哂即係餐餐你請佢食

20歲唔打機唔通打工咩

咪臭係

星期六打去公子會講下

係囉, 我都想知樓主究竟你自己又有乜野大計
佢唔打機你想佢做乜鳩, 佢依家學業應付唔到? 等錢洗又唔諗計搵錢?
你自己得閒嗰陣又有咩做? 你係咪都會好自律咁搵野搞搵野學?
如果唔係既, 憑乜要係對方身上要求更多既野?

其實係你等唔到佢改
定係佢一路慢慢都改緊 你自己唔覺？
定係根本覺得同佢冇希望？

唔好用d藉口呃自己
例不如承認 自己覺得男方比唔到你想要嘅野你啦
所以咪飛咗佢

又唔好咁講
我同女朋友yr1識 而家6年都黎緊 準備結婚

4年仲短過我條J

讀緊書同做野心態係好唔同的
其實應該坐底大家一齊傾下

佢冇返工 邊有錢

真 畢咗業打足成世

你終於肯同我分手 太好了

終於可以同班兄弟打通宵唔洗俾你煩住

差唔多16開始拍,有冇衰11

發現無論咩年齡層好多人都過唔到四年個關口
人心真化學

放學返嚟打機有咩問題？
我老公日日放工返嚟打機打到瞓教
甚至放假打全日 我都覺得無問題 放鬆到就得
返工返學已經夠攰 放咗想做自己嘢都要你管？
你要求嘅興趣其實係咩

分手就唔識面對屋企人
又驚朋友問起
戲劇小女王黎wo

雞雞好慘

作為男人 我身邊大部分朋友同事都打機
淨返唔打機既男仔平時會用d時間黎做咩呢？
就係不斷覆人WhatsApp 溝下女咁唔係話一定，
只係個比例上多d。

有幾多個真係咁上進去不斷進修，最多咪瘋狂做運動。
只可以魚與熊掌不可兼得。你想搵個又專一、風趣、唔打機、有錢仲要有咁多時間陪你既人係搵唔到。

4年有無扑過

臭雞
有一個女講分手嘅臭g

聽到你講，都有啲為你而快樂

咁撚好
我都未試過有咁嘅女仔會咁對我

想知你點開口
我都係同我ex講分手先 但處理得好差

同我一齊囉

之前嗰個10年都要分

一堆心理唔平衡嘅人鐘意睇人仆街

俾人問之前公開宣布咗先

認真好多香港男仔都係25,26歲先開始成熟, 自己毒撚圈子好多人都係呢個歲數先開始識思考未來

好奇一問 打機唔算興趣 有咩叫興趣

阿姨我不想努力了，求包養~

護哥

四年只係短跑
四十年先真正長跑

有咩問題 開心咪得

20歲多好多27,8歲揾到3,4萬嘅事業男追
對比返都係讀緊大學嘅男友
真係天同地比

做完chem 功課未

真 做左幾年野
真係無晒興趣打
20歲跟本 鍾意打機既打
鍾意屌閪既屌
鍾意運動既就拎晒黎做運動
又挨到夜 反射神經又快

樓主咁鍾意要人照顧 以後搵我呢啲30歲呀叔
包保唔打機 日日同你食好西都得
但到時又會嫌三嫌四話無時間陪 這樣那樣

四年有幾長跑呀？

20讀書出嚟做嘢個圈子已經完全唔同，見識又唔同，出面大把人識

行開啲啦屌你老母
成大陣酸宿味 聞到都想嘔

怕咩問起，大把人離婚都係咁

譬如姐係有咩？
講咁耐都好似講唔到

AA咋，係食軟飯嘅話你真係分得好

男人其實30歲都可以一樣咁幼稚
睇你情況佢唔會咁快變架啦如果唔分手
不過你得20歲驚咩唔得

6年，啱啱分左手

笑撚死
20歲打機都要俾女朋友屌唔成熟
做香港男人慘過食屎

咁佢既興趣咪打機囉😂😂
你有冇試同佢培養下共同興趣呀

咁分得好

廿歲分手講到世界完左咁
你都好唔成熟

收嗲啦屌你老母
我講緊事實，樓主係睇物質，假設佢個ex有10億身家唔撚駛做，一樣咁既心態，你估樓主會唔會嗌分手？起香港有咁既心態係好正常，我冇貶低樓主，係社會問題。扮咩英雄呀？ 傻仔

係你飛人既話 就唔好e e un un喇
控制權明明係你到
你係被飛先好開post
利申 曾經俾人狠飛 唔開心咗好耐 唔明飛人果個有咩資格叫春

樓主就係成熟先會決定分手
20歲拍拖睇嘅已經係未來
條仔嘅興趣要對未來有幫助先得
雖然我諗唔到有咩興趣會符合個條件
樓主等咗兩年覺得冇希望就走
佢唔單止成熟而且仲超級理性
唔會再浪費時間喺佢覺得唔值嘅人身上

下一個就睇真d了 女人無幾多個4年

不過我都明，雖然我個ex冇乜打機，但係讀書時期已經出街洗費係我出，明明兩個都有做pt，最後去個旅行啲錢都係我出，返學又話比人isolate，功課又唔識做要我洗人情牌搵人教佢，我陪佢通宵做，出到黎做野又話人講佢壞話話佢廢要辭職，做第二份工又曠工人地打黎問我佢去左邊，佢呃我同佢老母食飯（最後原來同個第三者食飯），當時我真係好愛好愛佢，連佢為左個第三者要同我分手我都求佢返黎我身邊，宜家諗起真係覺得自己果陣好蠢，呢啲男仔狗也不屌，樓主加油，愛左自己再愛其他人，人地講咩唔緊要（我媽到宜家仲屌緊我搵左個賤男，明明我先係受害者），最緊要知道自己要咩就得

而家大學畢左業2年
都覺得幾年前year 2既自己仲係好小朋友
經過打擊就會慢慢成長

樓主而家都係同我ex差唔多大姐
大把時間啦 經過個過渡期會好d

已有7條臭閪負皮

垃圾。四年都話長

真，好多女懶，只係想要有錢有車接送，就瀨落條仔唔成熟，真係笑左

咁俾人中出幾多次先

咩要做公主個d囉
係喇 公主知書識禮，做籠中鳥ok? 唔比出街日日過榮華富貴身分個d就公主喇

細個又話等唔到

11 歲 年紀細？
22 歲 年紀細？
25 歲 年紀細 ？

點為之細呢？

等唔到係唔係因為搵到個更好所以等唔到？

廿歲好後生啫
過咗4年應該更清楚自己想搵個點樣嘅男人

女人無幾多個4年慢慢等個男人改變
早啲分開好過浪費大家時間

啱
佢係超級功利世界女好多30歲嘅人都會自愧不如

其實分手咪分手
人地問咪大方講
睇下人地啲鬼佬點樣面對
有幾多個會好似你哋咁咁唔理性又諗呢樣諗個樣
一係照講一係講話唔想講
完

要學識愛情本來係冇永遠 冇永恆承諾
係講梗一齊相處 唔一定係永遠

拍拖婚姻名份更唔等於真愛
往往都係為穩定一世嘅生活保障
少少感情加大部分嘅錢

以為婚姻可以穩定到感情
實質只係為咗穩定生活保障

學識到唔好依附世人所信奉嘅拍拖方式
人嘅內心價值唔係永遠去依附人
要學懂自己愛自己
所以感情係唔應該有所謂從屬佔有

20姐大把世界啦

20歲係咁嫁啦
打機扑野打機扑野打機扑野又一DAY

20 歲連畢業都未畢就要求成熟

咩呀，渣馬都有10km

認真 20歲樓主期望D乜
所以話女人都係麻撚煩...

就算放假做自己野同有意義嘅野，你都會話唔陪你
放假陪你分分鐘又話唔計劃將來

咁佢又無錯
浪費時間係做人最無意義既事
浪費時間係人身上更加戇鳩
做人理性你有既利益會多過你下下感情用事

10k 叫長跑？

講真廿歲你想佢幾成熟？

你早熟嘅就搵個廿尾嘅男仔埋單算啦
唔好搵同齡嘅男仔啦

我都係啱啱完咗一段四年嘅感情

完全封鎖咗佢

屌有共同frd group 最煩
唔知點面對

睇標題諗住拍左四年拖結婚添，
係到黎
廿幾就幾日後就一條好漢啦。

青春一去冇回頭
男人都仲好
女人青春就係搵筍盤既本錢
24同28都兩個世界

你影響人就唔得

樓主咁鍾意要人照顧 以後搵我呢啲30歲呀叔
包保唔打機 日日同你食好西都得
但到時又會嫌三嫌四話無時間陪 這樣那樣
我仲可以有好多時間陪
但係到時又會嚴你老嚴你唔夠青春

不如你講下成熟嘅定義係咩先

3成熟

人地20歲咋你咁高要求會唔會講唔過去

錢就你比 閪就佢屌 四年男人天堂

4年算係一段好穩定既關係
樓主你話曾經比過男朋友去改 我相信你當時都忍得好辛苦 其實你男朋友有慢慢去改變既話 不妨同佢好好地咁傾下 話曬愛情係2個人既事 我相信如果佢肯去改既話 做到你接受既程度一定唔係問題

利申 仲有半個月就3年
可惜佢覺得我做得好錯 沒比機會我就離開咗我

好好珍惜

睇晒咁多位巴絲嘅留言
多謝咁多位俾意見
我所講嘅成熟純粹係想佢有自己嘅目標
唔係每日漫無目的咁喺度打機
我自己都好鍾意打機
我仲成日同佢打
只係我問佢想要啲咩佢答唔到我
洗費一直以來好多我俾晒

各位覺得我係雞又好 真定假都好
其實我想上只係想聽吓各位嘅意見
我好驚自己有一日會後悔呢個決定
雖然暫時未有
我嘅用詞同表達能力都比較差
真係唔好意思
當然我明白雙方都一定有問題
愛情永遠唔會話有一邊錯晒

20歲係多啲幻想嫁啦
唔係come up James點黎

樓主似呢d人

第八招：負面情緒轉移與正面情緒控制

很多男性遇到過，女朋友或預期會成為女朋友的女性，突然因為與你不相關的事情，產生了負面情緒，並要求你共同承擔。
這種手法往往是將自身的不幸強行发泄在男性身上，以此達到情緒的宣泄與平衡，還美其名曰“共同成長”。

而正面情緒控制就更簡單了，你有什麽想分享的快樂，她不但不接收，反而立刻對你的快樂進行控制。
打個比方，你聽到一首很好聽的歌，她就說聽歌沒用，不如上進一些；你學會了某項興趣愛好，來宣泄自身的情緒，她還是會說這些東西沒用，不如賺錢；你要是多賺錢，她就說錢不是唯一的快樂。
總之，你想快樂，她就不讓你快樂，你的快樂必須建立在她允許的範圍內，她讓你快樂，你才能快樂，她不快樂，你也不能快樂。

其實這是精神控制的一種，字母圈常用來調教M。終極目標就是讓你變成一個“完全與她情緒同步的工具人”，一方面可以讓你失去對自身情緒的掌控能力，逐步淪為玩偶，另一方面也可以將你變成一個純粹的“情緒垃圾桶”，以此宣泄自身無能帶來的負面情緒。

我之前嗰個係15歲到25歲先識分手， 不過後來睇返， 覺得同佢喺嗰個時候分開係啱嘅， 因為再一齊落去我只會拖累佢，浪費大家嘅時間。

真 所以唔洗咁sad

唔洗後悔 唔洗理人話你雞唔雞 唔夾就趁後生試多幾段戀情咪仲好

不如講吓你憑乜嘢配得起成熟、有錢、有車、有樓嘅男人？有冇諗過係人揀你唔係你揀人？

咁你又有咩興趣

點解20歲唔可以成熟
有啲40歲都成個戇鳩仔咁

16拍到20
對20歲黎講四年係好長既
但你就當係人生必經階段
過多幾年會有唔同感受

20歲唔打機留返40歲先打好無呀？？
你都有撚病 你問下有邊個20歲男人係唔打機

哈 你老母做雞 開心～

四年都長跑?

想問下如果佢有兩層樓收緊租
但個人無乜興趣剩係識係屋企打機 算唔算唔成熟

lihkg好多基友
好快搵返第二個

對二十歲黎講人生1/5架喇

藍定黃？

20歲我諗佢唔係諗呢啲既
最主要覺得男朋友唔陪佢又冇乜共同話題興趣姐

做左幾多次愛？
有冇中出口爆屌屎忽？

兜 繼續兜～
Btw 連登仔最撚鍾意假設

所以咪問下可以幾成熟 俾啲example

20

啲人踢賤姐
咁講啦，你宜家都冇得後悔，諗太多冇用，做好自己先
真係錯的時間對的人的話，你地將來都會再係返埋一齊

樓主明顯係將興趣分咗高低
似係會好容易畀人設吸引嗰啲人

其實好少興趣會對將來有幫助
可能你係想條仔識影相 樂器 運動等女性所謂嘅健康興趣先會滿足

同居咗幾耐？

屋企妹急住要佢養？唔急又唔大洗費真係唔使點返工喎
利申同你條仔一樣 但仲有其他興趣

姐係點